主人咁既樣，係咪我做錯咩

咩種

有咩唔滿意咪講 做乜要黑我面

天生西面都有錯咩

日日都有人睥住你玩電腦你都咪話唔大壓力
我媽媽自己都唔會睥我咁耐

佢想打鑊你